CCTVB咁快就擦品客鞋🤓

一打開個新聞台
個講到品客係咁多個政團既橋樑
又肯聽意見
我屌咩

頭搖又尾擺

CCTVB正垃圾
希望袁花呢種擦鞋狗出街俾車撞死

仲勁撚過秋明山車神

一陣689出黎話家庭問題已解決
對社會有承擔出番黎選就好笑

追撚含

希望cctvb 冇落錯注啦

陽謀

搖擺的陽具

Cctvb